支共「四中全會」係共產黨權力分配大會 , 28-31 號舉行 , 有無咩活動 ?

江交棒心情愉快

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

四中全會唔係換屆，一中先係